我條女親戚係湖北準備番香港

柴灣嘅街坊 我地有緣再見

屌你即刻分手啦

佢仲話上面爆好勁

佢翻左黎到香港爆得好勁

恭喜發財

換鎖頭, 叫佢去深山隔離14日

舉報佢

篤灰

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

冇封到你女朋友嗰到?

真係入咗境既接佢嗰陣call 的 /白車送去醫院

執多兩濟好分手啦

Call定白車等佢

批鬥佢

去咗警署先

佢點返的

想問用咩途徑返

14日內去過湖北仲嚟到咩？

逼佢周街走咪仲恐怖

成條撚都係病毒

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

大陸好似話精液可以醫

學下大陸D隔離措施

個閪都有武漢病毒
仲屌 正呀喂

係都去狗屋先

建議樓主打定篇咁既文章

🔥🔥🔥超緊急！！！所有官塘人注意🔥🔥🔥🔥
🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘

官塘「翠屏邨」「翠櫻樓21樓03室」全家懷疑過年封城前到過武漢，半個月住老家，過關翻黎前亦到過深圳，住過酒店，現已回港過關申報表填寫左只到過深圳，呃海關瞞天過海翻左香港，另外距地全家人到過官塘街市「佳寶」買野，有接觸過物品，懷疑會有傳染性，另外亦到過翠屏邨「翠林園餐廳」及「美心」食飯多次！！

🔥🔥🔥請所有官塘人通報TG群或Facebook官塘人，以免誤被傳染武漢肺炎亦請通報🔥🔥🔥

仲有佢哋一定會搭「59」號專線小巴🤦🏻‍♂🤦🏻‍♂🤦🏻‍♂
大家一定要帶口罩及消毒酒精搓手液🆘🆘🆘

不推文啦屌

你住柴灣邊fuck

條女有武漢親戚
條女都唔慌好人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

聽講武漢真實死左10幾萬人
係咪真？

條女個親戚姐，又唔係條女個自己父母
洗唔洗搞到要同女分手

狗宿附近

湖北唔係封左城咩？
佢點走的

係男人就分手啦

靠你了 手足

唔知幾時可以binC，好心急

你住柴灣定個支那親戚住柴灣

叫佢去狗屋同自我隔離啦屌

兩個都係 分開住

2000

篤佢灰啦

同佢講去狗屋檢查

就係你啲呢垃圾屌大陸雞 搞到香港而家咁

唔好返嚟啦

樓上仲有人話條女個閪有毒

麻煩你叫佢呢一世都唔好返香港

條女老豆老母都三代香港人

帶佢報案先啦

冇俾人封?

成班文盲

可能人都死左 你等陣鞭真屍

邊個關口入境？去柴灣咁撚遠即係要經過好多地方喎！

樓主 麻煩你出盡公民責任
你條女d親戚 照計係無可能入到境
萬ㄧ如果佢哋順利過關 立刻報俾記者 唔爭在報埋警
到時ㄧ定要攪𠹌大佢

火化咗

佢點來的？

精液可以抑制武漢病毒

唔係封咗唔俾返黎咩？

公司另外部門經理叫左湖南同事下星期二返香港！
嬲到仆街 叫左佢地咪返又返
有咩方法舉報佢地

叫佢去警署

要格離14日應該

btw番到咩
唔係封左？

咪係， 唔係封左咩?

1. 帶佢全家去狗屋拜
2. 同佢做愛感染埋一份, 然後:

係咪要播十面埋伏

去警署啦屌

點返黎的

點返？

上面又封村又城又盛都仲好勁

我公司同事都係，仲開咗工依家我日日請AL唔撚返去

帶去狗宿先

以我所知一個大話就過到關…

屌 都係果句
叫佢去轉警署先

同佢講依家中國返嚟要去警署報到

唔係成個省封左咩
點出來

封曬關點走落嚟 咩漏洞

call 定黑警接佢先啱

去警署先

仆你個街仲溝支那妹,
你仲有面做連登仔咩?

大大力中出即飛

親戚

去一去 狗屋 取口罩

柴灣友扑街了

係男人就頂硬上

咪係
有啲親戚一年先見得一餐生日飯

報串啦

篤灰啦屌

得幾個市封唔係全封

格離14日啦屌

好撚驚
樓主咁大膽

佢分左手 條女個親戚都係會落黎㗎

仲同佢一齊隨時中招死撚埋
飛左都起碼可以去屌第二條女
或者樓主好似自己個名咁，頂硬上rip

佢肯自我隔離就得

約佢喺狗總前面等啦

Call 衛生署有高度懷疑個案啦藍絲醫生都識，你唔識？

你叫佢番柴灣狗屋

返嚟就玩撚完

記得去揾警察叔叔幫忙

揀岩時間報狗

過主啦

親戚有同事都湖北返
打過去 講
跟住嗰邊話唔會主動捉 要本人自己報

飛咗佢啦

湖北仲入到境？如果真係得，記住同記者講，要當面問林鄭

開名比樣 大家有得防下

咩名有無樣，住邊？

漁

問候下伯母呀記得

係時候幫佢跌銀包

成個封曬啦柒頭

是時候舉報了
捉佢入隔離村先

。。。。。